# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-03-27 11:01+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: apps/accounts/admin.py:15 apps/accounts/forms.py:24
#: apps/accounts/models.py:39
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: apps/accounts/forms.py:17
msgid "Please Input Chinese Only"
msgstr "請輸入中文"

#: apps/accounts/forms.py:21 apps/accounts/forms.py:83
#: apps/accounts/forms.py:116 apps/accounts/forms.py:194
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: apps/accounts/forms.py:22 apps/accounts/forms.py:118
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: apps/accounts/forms.py:23 apps/accounts/forms.py:119
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: apps/accounts/forms.py:24
msgid "Choose one of the following..."
msgstr "請選擇"

#: apps/accounts/forms.py:25 apps/accounts/models.py:193
#: apps/accounts/models.py:207 apps/accounts/models.py:208
msgid "Reset Email"
msgstr "變更電子信箱"

#: apps/accounts/forms.py:57 apps/accounts/forms.py:164
msgid "This email has already been registered"
msgstr "此電子信箱已經被註冊"

#: apps/accounts/forms.py:63
msgid "To use this group, please change your email to this unit:"
msgstr "要變更到此群組，請先變更您的信箱到此單位："

#: apps/accounts/forms.py:83 apps/accounts/forms.py:116
#: apps/accounts/forms.py:194
msgid "Please enter your account"
msgstr "請輸入你的帳號"

#: apps/accounts/forms.py:84 apps/accounts/forms.py:120
#: apps/accounts/forms.py:169
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: apps/accounts/forms.py:84 apps/accounts/forms.py:120
#: apps/accounts/forms.py:169
msgid "Please enter your password"
msgstr "請輸入你的密碼"

#: apps/accounts/forms.py:94 apps/accounts/templates/login.html:35
msgid ""
"Guest account will no longer accessible. Please feel free to register new "
"account"
msgstr "即日起本平台訪客身份將不繼續開放，歡迎您註冊個人帳號以繼續登入使用"

#: apps/accounts/forms.py:99
msgid "Your account or password is incorrect"
msgstr "您輸入的帳號或密碼不正確，請重試"

#: apps/accounts/forms.py:105
msgid "Please activate your account"
msgstr "請先至您註冊的信箱啟用您的帳號"

#: apps/accounts/forms.py:107
msgid "Resend Activation Email"
msgstr "重寄驗證信"

#: apps/accounts/forms.py:117 apps/accounts/forms.py:193
msgid "Email"
msgstr "電子信箱"

#: apps/accounts/forms.py:117 apps/accounts/forms.py:193
msgid "Please enter your email"
msgstr "請輸入你的信箱"

#: apps/accounts/forms.py:121 apps/accounts/forms.py:170
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: apps/accounts/forms.py:121 apps/accounts/forms.py:170
msgid "Please confirm your password"
msgstr "請確認你的密碼"

#: apps/accounts/forms.py:122
msgid "Terms & Conditions"
msgstr "會員服務條款"

#: apps/accounts/forms.py:139
msgid "You must agree our terms and conditions"
msgstr "請先同意我們的會員服務條款"

#: apps/accounts/forms.py:151 apps/accounts/forms.py:188
msgid "Password must match"
msgstr "密碼與密碼確認不符"

#: apps/accounts/forms.py:160
msgid "Please register with email under domain \"@mail.coa.gov.tw\""
msgstr "請使用農委會所屬單位信箱註冊"

#: apps/accounts/forms.py:208 apps/accounts/templates/resend-email.html:38
msgid "Please advise your email or account"
msgstr "請輸入你的信箱或帳號"

#: apps/accounts/forms.py:213
msgid "Your account or email is incorrect"
msgstr "您輸入的信箱或帳號不正確，請重試"

#: apps/accounts/forms.py:222
msgid "This email is not exist"
msgstr "此信箱尚未註冊，請重新確認"

#: apps/accounts/forms.py:230
msgid "This account is not exist"
msgstr "此帳號未註冊，請重新確認"

#: apps/accounts/models.py:38 apps/configs/models.py:18
#: apps/configs/models.py:126 apps/configs/models.py:181
#: apps/configs/models.py:229 apps/configs/models.py:280
#: apps/configs/models.py:297 apps/events/models.py:61 apps/logs/models.py:24
#: apps/watchlists/models.py:39 templates/contents/event-table.html:15
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: apps/accounts/models.py:40
msgid "Email Dns"
msgstr "信箱域名"

#: apps/accounts/models.py:41 apps/comments/models.py:57
#: apps/configs/models.py:23 apps/watchlists/models.py:133
msgid "Parent"
msgstr "上一層物件"

#: apps/accounts/models.py:46
msgid "Group Information"
msgstr "群組資訊"

#: apps/accounts/models.py:47
msgid "Group Informations"
msgstr "群組資訊"

#: apps/accounts/models.py:77 apps/accounts/models.py:105
#: apps/posts/models.py:32 apps/watchlists/models.py:40
#: templates/navigation.html:72
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: apps/accounts/models.py:78
msgid "Event Editor"
msgstr "可編輯事件"

#: apps/accounts/models.py:79
msgid "Watchlist Viewer"
msgstr "可檢視所有清單"

#: apps/accounts/models.py:80
msgid "Menu Item Viewer"
msgstr "可檢視所有展開品項"

#: apps/accounts/models.py:81
msgid "Reporter"
msgstr "報告人"

#: apps/accounts/models.py:82
msgid "Alert Viewer"
msgstr "可檢視監控警示"

#: apps/accounts/models.py:83
msgid "Monitor Info Viewer"
msgstr "可檢視品項監控資訊"

#: apps/accounts/models.py:84
msgid "Profile"
msgstr "大頭貼"

#: apps/accounts/models.py:87 templates/navigation.html:75
msgid "User Information"
msgstr "帳戶資訊"

#: apps/accounts/models.py:88
msgid "User Informations"
msgstr "帳戶資訊"

#: apps/accounts/models.py:106
msgid "Activate Key"
msgstr "驗證碼"

#: apps/accounts/models.py:107
msgid "Expired"
msgstr "是否過期"

#: apps/accounts/models.py:112
msgid "Abstract Profile"
msgstr "抽象帳戶驗證"

#: apps/accounts/models.py:113
msgid "Abstract Profiles"
msgstr "抽象帳戶驗證"

#: apps/accounts/models.py:145
msgid "Activation Profile"
msgstr "帳戶啟用驗證"

#: apps/accounts/models.py:146
msgid "Activation Profiles"
msgstr "帳戶啟動驗證"

#: apps/accounts/models.py:156
msgid "Activate My Account"
msgstr "啟用我的帳號"

#: apps/accounts/models.py:157 apps/accounts/models.py:182
#: apps/accounts/models.py:208 apps/accounts/templates/account-base.html:5
#: apps/accounts/templates/account-base.html:42
#: apps/accounts/templates/introduction.html:5
#: apps/accounts/templates/mail_content.html:142 templates/footer.html:7
#: templates/header.html:9 templates/index.html:6
msgid "Agriculture Products Price Report Platform"
msgstr "重要農產品每日價量資訊平台"

#: apps/accounts/models.py:157
msgid "Account Activation"
msgstr "啟用帳戶"

#: apps/accounts/models.py:158
msgid "Please activate your account by clicking the link below"
msgstr "請點擊以下連結來啟用您的帳戶"

#: apps/accounts/models.py:159 apps/accounts/templates/register.html:138
msgid "Thank you for your registration"
msgstr "感謝您的註冊"

#: apps/accounts/models.py:170
msgid "Reset Password Profile"
msgstr "重設密碼驗證"

#: apps/accounts/models.py:171
msgid "Reset Password Profiles"
msgstr "重設密碼驗證"

#: apps/accounts/models.py:181 apps/accounts/models.py:182
#: apps/accounts/templates/reset-password.html:8
#: apps/accounts/templates/reset-password.html:22
#: apps/accounts/templates/reset-password.html:53
msgid "Reset Password"
msgstr "重設密碼"

#: apps/accounts/models.py:183
msgid "Please click the following button to reset your password"
msgstr "請點擊以下連結以重設您的密碼"

#: apps/accounts/models.py:196
msgid "Reset Email Profile"
msgstr "重設電子信箱驗證"

#: apps/accounts/models.py:197
msgid "Reset Email Profiles"
msgstr "重設電子信箱驗證"

#: apps/accounts/models.py:209
msgid "Please click the following button to reset your email"
msgstr "請點擊以下連結以重設您的信箱"

#: apps/accounts/templates/edit_info.html:5
msgid "Edit your information"
msgstr "編輯個人資料"

#: apps/accounts/templates/edit_info.html:23
#: apps/comments/templates/partial_comment_create.html:14
#: apps/comments/templates/partial_comment_delete.html:15
#: apps/comments/templates/partial_comment_update.html:14
#: apps/posts/templates/form_modal.html:18
#: templates/ajax/chart-5-content.html:87
#: templates/ajax/chart-5-content.html:204
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: apps/accounts/templates/edit_info.html:24
#: apps/comments/templates/partial_comment_create.html:15
#: apps/comments/templates/partial_comment_delete.html:16
#: apps/comments/templates/partial_comment_update.html:15
#: templates/ajax/chart-3-content.html:61
#: templates/ajax/chart-4-content.html:53
#: templates/ajax/chart-5-content.html:88
#: templates/ajax/chart-5-content.html:205
msgid "Submit"
msgstr "確認"

#: apps/accounts/templates/introduction.html:9
msgid ""
"The platform combined the price and the trading volume of agricultural "
"products from Council of Agriculture (COA) and the affiliated agencies "
"including Agriculture and Food Agency, Fisheries Agency and Department of "
"Animal Industry in order to provide quick visual research and help the staff "
"in COA and affiliated agencies control the price and the trading volume "
"trend of agricultural products. "
msgstr ""
"本平台整合農委會及所屬機關（構）公布之農、漁、畜產品之價格及交易量資訊，提供"
"便捷之視覺化查詢功能，期協助本會暨所屬機關（構）同仁即時掌握農產品價量動向。"

#: apps/accounts/templates/introduction.html:18 templates/ajax/about.html:43
msgid "Monitored items"
msgstr "監控品項"

#: apps/accounts/templates/introduction.html:20
msgid ""
"Currently, there are 70 items consist of 10 overall and categorized items of "
"vegetables, fruits and flowers in Taipei Agricultural Products Wholesale "
"Market and 59 daily-monitored important agricultural products in COA."
msgstr ""
"目前主要涵括台北一、二果菜市場10個蔬菜、水果、花卉之整體及分類項目，以及59個"
"本會每日監控之重要農產品共計70項"

#: apps/accounts/templates/introduction.html:24 templates/ajax/about.html:51
msgid "Features"
msgstr "功能說明"

#: apps/accounts/templates/introduction.html:26
msgid ""
"Showing daily price/volume trends, year by year trends and distribution plot "
"with charts."
msgstr ""
"本平台開發「近2週每日量價」、「每日量價趨勢」、「歷年每日量價走勢」、「歷年各"
"月量價分布」等4項量價查詢功能，主要提供價格及交易量（毛豬另提供重量）整合資"
"訊；功能下方列有歷年整合資訊及每日資料，後3項功能亦提供期間之查詢彈性，可依需"
"調整圖表涵蓋時間，亦提供資料列印或下載等輸出服務。此外重要產銷事件簿提供使用"
"者新增、刪除、編輯事件功能；監控資訊提供監控品項、期間、地點、價格及因應措施"
"等資訊；輿情回應專區提供輿情發布及回應園地。"

#: apps/accounts/templates/login.html:8
#: apps/accounts/templates/mail_content.html:143
#: apps/accounts/templates/register.html:12
#: apps/accounts/templates/resend-email.html:12
#: apps/accounts/templates/reset-password.html:12
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#: apps/accounts/templates/login.html:13
msgid "Need an account"
msgstr "需要新的帳號嗎"

#: apps/accounts/templates/login.html:14
#: apps/accounts/templates/register.html:8
#: apps/accounts/templates/register.html:25
#: apps/accounts/templates/register.html:132
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: apps/accounts/templates/login.html:27
msgid "Sign In"
msgstr "請登入"

#: apps/accounts/templates/login.html:71
msgid "Forgot password"
msgstr "忘記密碼"

#: apps/accounts/templates/login.html:78
msgid "Remember me"
msgstr "記住我"

#: apps/accounts/templates/login.html:83
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: apps/accounts/templates/mail_content.html:107
msgid "Hi"
msgstr "您好"

#: apps/accounts/templates/mail_content.html:126
msgid "Any further questions please contact us"
msgstr "任何問題歡迎聯繫我們"

#: apps/accounts/templates/mail_content.html:127
msgid "Good luck! Hope it works!"
msgstr "祝事事如意"

#: apps/accounts/templates/mail_content.html:143
msgid "Want to login right now"
msgstr "現在登入"

#: apps/accounts/templates/register.html:12
#: apps/accounts/templates/resend-email.html:12
#: apps/accounts/templates/reset-password.html:12
msgid "Already have an account"
msgstr "已經有帳號了嗎"

#: apps/accounts/templates/register.html:35
#: apps/accounts/templates/resend-email.html:30
msgid "Email has been sent"
msgstr "信件已經寄出"

#: apps/accounts/templates/register.html:36
#: apps/accounts/templates/resend-email.html:31
msgid "Please check your mail box"
msgstr "請查看您的信箱"

#: apps/accounts/templates/register.html:36
msgid "Click the link in the email to activate your account"
msgstr "請點擊信件連結來啟用您的帳號"

#: apps/accounts/templates/register.html:113
#: apps/accounts/templates/register.html:122
msgid "I have read and agreed with the"
msgstr "我已閱讀且同意"

#: apps/accounts/templates/register.html:113
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私權政策"

#: apps/accounts/templates/register.html:122
msgid "Terms and Conditions"
msgstr "會員服務條款"

#: apps/accounts/templates/resend-email.html:8 apps/accounts/views.py:90
msgid "Forgot Password"
msgstr "忘記密碼"

#: apps/accounts/templates/resend-email.html:21
#: apps/accounts/templates/reset-password.html:62
msgid "Resend Email"
msgstr "重寄驗證信"

#: apps/accounts/templates/resend-email.html:39
msgid "We will resend an email to your mail box"
msgstr "系統將寄送新的驗證信給您"

#: apps/accounts/templates/resend-email.html:49
#: apps/accounts/templates/resend-email.html:63
msgid "Enter your"
msgstr "請輸入您的"

#: apps/accounts/templates/resend-email.html:60
msgid "OR"
msgstr "或"

#: apps/accounts/templates/resend-email.html:76
msgid "Send Email"
msgstr "寄送驗證信"

#: apps/accounts/templates/reset-password.html:58
msgid "Link Invalid"
msgstr "連結已失效"

#: apps/accounts/templates/reset-password.html:59
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used. Please request a new password reset"
msgstr "您使用的重設密碼連結已經失效，可能已經使用過了。請再重寄一次驗證信"

#: apps/accounts/views.py:75
msgid ""
"Successfully registered! Please check your email to activate your account"
msgstr ""
"註冊完成！ 請至您的信箱收取驗證信來啟用您的帳號，驗證信將於5分鐘內寄至您的信"
"箱"

#: apps/accounts/views.py:115
msgid "Activate Account"
msgstr "啟用帳號"

#: apps/accounts/views.py:129
msgid "Your account is already activated"
msgstr "您的帳號已經啟用過了"

#: apps/accounts/views.py:160
msgid "Your password has been reset"
msgstr "恭喜！您的密碼已經重新設定了"

#: apps/accounts/views.py:177
msgid "Your account is activated"
msgstr "恭喜！您的帳號已經順利啟用了"

#: apps/accounts/views.py:179
msgid "This activation key is already used"
msgstr "您的帳號已經驗證過了"

#: apps/cattles/models.py:29
msgid "Cattle"
msgstr "牛"

#: apps/cattles/models.py:30
msgid "Cattles"
msgstr "牛"

#: apps/chickens/models.py:29
msgid "Chicken"
msgstr "雞"

#: apps/chickens/models.py:30
msgid "Chickens"
msgstr "雞"

#: apps/comments/models.py:58 apps/posts/models.py:34
msgid "File"
msgstr "檔案"

#: apps/comments/models.py:59 apps/posts/models.py:35
#: apps/posts/templates/socialwall.html:94
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: apps/comments/models.py:60 apps/posts/models.py:39
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳"

#: apps/comments/models.py:65 apps/posts/templates/socialwall.html:95
msgid "Comment"
msgstr "回覆"

#: apps/comments/models.py:66
msgid "Comments"
msgstr "回覆"

#: apps/comments/templates/partial_comment_create.html:5
msgid "Create a new comment"
msgstr "發布一篇新的回覆"

#: apps/comments/templates/partial_comment_delete.html:6
msgid "Confirm comment deletion"
msgstr "刪除確認"

#: apps/comments/templates/partial_comment_delete.html:12
msgid "Are you sure you want to delete the comment"
msgstr "確定要刪除這個回覆嗎"

#: apps/comments/templates/partial_comment_update.html:5
msgid "Update comment"
msgstr "編輯回覆"

#: apps/configs/models.py:19 apps/configs/models.py:127
#: apps/configs/models.py:183 apps/configs/models.py:281 apps/logs/models.py:25
msgid "Code"
msgstr "代碼"

#: apps/configs/models.py:20 apps/configs/models.py:133
#: apps/configs/models.py:184
msgid "Config"
msgstr "品項種類"

#: apps/configs/models.py:21 apps/configs/models.py:185
#: apps/configs/models.py:235 apps/watchlists/models.py:152
msgid "Type"
msgstr "供應階段"

#: apps/configs/models.py:22 apps/configs/models.py:262
#: templates/contents/unit-info.html:7 templates/contents/unit-info.html:9
#: templates/contents/unit-info.html:11 templates/navigation.html:90
msgid "Unit"
msgstr "單位"

#: apps/configs/models.py:24
msgid "Track Item"
msgstr "是否抓取資料"

#: apps/configs/models.py:25 apps/configs/models.py:130
#: apps/configs/models.py:187 apps/configs/models.py:230
#: apps/configs/models.py:259 apps/configs/models.py:283
#: apps/dailytrans/models.py:49 apps/events/models.py:65 apps/logs/models.py:26
#: apps/posts/models.py:38 apps/watchlists/models.py:45
#: apps/watchlists/models.py:46 apps/watchlists/models.py:134
#: apps/watchlists/models.py:161
msgid "Updated"
msgstr "上次更新"

#: apps/configs/models.py:30
msgid "Abstract Product"
msgstr "抽象品項"

#: apps/configs/models.py:31
msgid "Abstract Products"
msgstr "抽象品項"

#: apps/configs/models.py:128 apps/configs/models.py:286
#: templates/ajax/chart-1-content.html:28
#: templates/ajax/chart-2-content.html:28
#: templates/ajax/chart-5-content.html:30
#: templates/contents/index-panel.html:41
msgid "Chart"
msgstr "圖表"

#: apps/configs/models.py:129
msgid "Type Level"
msgstr "供應階段選單層別"

#: apps/configs/models.py:134
msgid "Configs"
msgstr "品項分類"

#: apps/configs/models.py:182
msgid "Alias"
msgstr "同義名"

#: apps/configs/models.py:186
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: apps/configs/models.py:192 apps/dailytrans/models.py:41
#: apps/watchlists/models.py:132 templates/navigation.html:84
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: apps/configs/models.py:193
msgid "Sources"
msgstr "來源"

#: apps/configs/models.py:236
msgid "Types"
msgstr "供應階段"

#: apps/configs/models.py:256 templates/contents/unit-info.html:15
msgid "Price Unit"
msgstr "價格單位"

#: apps/configs/models.py:257 templates/contents/unit-info.html:18
msgid "Volume Unit"
msgstr "交易量單位"

#: apps/configs/models.py:258 templates/contents/unit-info.html:21
msgid "Weight Unit"
msgstr "重量單位"

#: apps/configs/models.py:263
msgid "Units"
msgstr "單位"

#: apps/configs/models.py:282
msgid "Template Name"
msgstr "模板"

#: apps/configs/models.py:287
msgid "Charts"
msgstr "圖表"

#: apps/configs/models.py:300 apps/dailytrans/utils.py:347
msgid "Month"
msgstr "月份"

#: apps/configs/models.py:301
msgid "Months"
msgstr "月份"

#: apps/crops/models.py:29
msgid "Crop"
msgstr "蔬菜"

#: apps/crops/models.py:30
msgid "Crops"
msgstr "蔬菜"

#: apps/dailytrans/models.py:40 apps/watchlists/models.py:131
#: apps/watchlists/models.py:150
#: templates/contents/watchlist-profile-table.html:9
#: templates/navigation.html:87
msgid "Product"
msgstr "品項"

#: apps/dailytrans/models.py:42
msgid "Up Price"
msgstr "上價"

#: apps/dailytrans/models.py:43
msgid "Mid Price"
msgstr "中價"

#: apps/dailytrans/models.py:44
msgid "Low Pirce"
msgstr "下價"

#: apps/dailytrans/models.py:45 apps/dailytrans/utils.py:120
#: apps/dailytrans/utils.py:145 apps/dailytrans/utils.py:166
#: templates/contents/index-panel.html:20
#: templates/contents/integration-table.html:12
msgid "Average Price"
msgstr "日均價格"

#: apps/dailytrans/models.py:46 apps/dailytrans/utils.py:122
#: templates/contents/index-panel.html:24
#: templates/contents/integration-table.html:19
msgid "Average Weight"
msgstr "日均重量"

#: apps/dailytrans/models.py:47 templates/contents/integration-table.html:16
msgid "Volume"
msgstr "交易量"

#: apps/dailytrans/models.py:48 apps/dailytrans/utils.py:119
#: apps/dailytrans/utils.py:144 apps/dailytrans/utils.py:165
#: apps/dailytrans/utils.py:233 apps/events/forms.py:20
#: apps/events/models.py:63 templates/contents/event-table.html:12
#: templates/contents/integration-table.html:11
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: apps/dailytrans/models.py:50
msgid "Not Updated Count"
msgstr "未更新累計"

#: apps/dailytrans/models.py:51
msgid "Create Time"
msgstr "建立時間"

#: apps/dailytrans/models.py:56 templates/navigation.html:81
msgid "Daily Transition"
msgstr "日交易"

#: apps/dailytrans/models.py:57
msgid "Daily Transitions"
msgstr "日交易"

#: apps/dailytrans/utils.py:121 apps/dailytrans/utils.py:146
msgid "Sum Volume"
msgstr "總交易量"

#: apps/dailytrans/utils.py:348
msgid "Min"
msgstr "最小值"

#: apps/dailytrans/utils.py:349
msgid "25%"
msgstr "第一四分位數"

#: apps/dailytrans/utils.py:350
msgid "50%"
msgstr "中位數"

#: apps/dailytrans/utils.py:351
msgid "75%"
msgstr "第三四分位數"

#: apps/dailytrans/utils.py:352
msgid "Max"
msgstr "最大值"

#: apps/dailytrans/utils.py:353
msgid "Mean"
msgstr "平均值"

#: apps/dailytrans/utils.py:488
msgid "This Term"
msgstr "本期"

#: apps/dailytrans/utils.py:496
msgid "Last Term"
msgstr "上期"

#: apps/dailytrans/utils.py:507
msgid "5 Years"
msgstr "近5年"

#: apps/ducks/models.py:29
msgid "Duck"
msgstr "鴨"

#: apps/ducks/models.py:30
msgid "Ducks"
msgstr "鴨"

#: apps/events/api/serializers.py:64
msgid "This value does not match the required pattern"
msgstr ""

#: apps/events/forms.py:21
msgid "Share this event"
msgstr "共用此事件"

#: apps/events/models.py:42 apps/events/models.py:60
#: templates/contents/event-table.html:14 templates/navigation.html:105
msgid "Event Type"
msgstr "事件分類"

#: apps/events/models.py:43
msgid "Event Types"
msgstr "事件分類"

#: apps/events/models.py:60
msgid "You can create new event type here"
msgstr "你可以在此新增新的事件分類，如：「超種」、「節慶/中元節」"

#: apps/events/models.py:62 templates/contents/event-table.html:16
msgid "Context"
msgstr "內容"

#: apps/events/models.py:64
msgid "Shared Event"
msgstr "共用事件"

#: apps/events/models.py:68 templates/navigation.html:102
msgid "Event"
msgstr "事件簿"

#: apps/events/models.py:69
#: templates/contents/event-widget-type-panel-groups.html:26
msgid "Events"
msgstr "事件簿"

#: apps/flowers/models.py:29
msgid "Flower"
msgstr "花卉"

#: apps/flowers/models.py:30
msgid "Flowers"
msgstr "花卉"

#: apps/fruits/models.py:29
msgid "Fruit"
msgstr "水果"

#: apps/fruits/models.py:30
msgid "Fruits"
msgstr "水果"

#: apps/gooses/models.py:29
msgid "Goose"
msgstr "鵝"

#: apps/gooses/models.py:30
msgid "Gooses"
msgstr "鵝"

#: apps/hogs/models.py:29
msgid "Hog"
msgstr "毛豬"

#: apps/hogs/models.py:30
msgid "Hogs"
msgstr "毛豬"

#: apps/logs/models.py:14
msgid "Log Type"
msgstr "日誌類型"

#: apps/logs/models.py:15
msgid "Url"
msgstr "網址"

#: apps/logs/models.py:16
msgid "Duration"
msgstr "歷時"

#: apps/logs/models.py:19 templates/navigation.html:78
msgid "Log"
msgstr "日誌"

#: apps/logs/models.py:20
msgid "Logs"
msgstr "日誌"

#: apps/logs/models.py:29
msgid "LogType"
msgstr "日誌類型"

#: apps/logs/models.py:30
msgid "LogTypes"
msgstr "日誌類型"

#: apps/posts/models.py:33 apps/posts/templates/socialwall.html:92
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: apps/posts/models.py:36
msgid "Publish"
msgstr "發布時間"

#: apps/posts/models.py:37
msgid "Read Time"
msgstr "點閱次數"

#: apps/posts/models.py:42
msgid "Post"
msgstr "貼文"

#: apps/posts/models.py:43
msgid "Posts"
msgstr "貼文"

#: apps/posts/templates/form_modal.html:8
#: apps/posts/templates/socialwall.html:82
msgid "New Post"
msgstr "新增貼文"

#: apps/posts/templates/form_modal.html:9
msgid "Edit Post"
msgstr "編輯貼文"

#: apps/posts/templates/form_modal.html:17
msgid "Send"
msgstr "送出"

#: apps/posts/templates/post.html:11 apps/posts/templates/post_area.html:13
msgid "Hide this post"
msgstr "隱藏這則貼文"

#: apps/posts/templates/post.html:46 apps/posts/templates/post.html:76
#: apps/posts/templates/post_area.html:54
#: apps/posts/templates/post_area.html:103
#: apps/posts/templates/post_area.html:128
#: apps/posts/templates/post_edit.html:29 apps/posts/templates/reply.html:18
#: apps/posts/templates/reply.html:25
msgid "Reply"
msgstr "回覆"

#: apps/posts/templates/post.html:49 apps/posts/templates/post_area.html:57
#: apps/posts/templates/post_area.html:106
#: apps/posts/templates/post_edit.html:32 apps/posts/templates/reply.html:28
msgid "Like"
msgstr "喜歡"

#: apps/posts/templates/post.html:56 apps/posts/templates/post_area.html:64
#: apps/posts/templates/post_area.html:113
#: apps/posts/templates/post_edit.html:39 apps/posts/templates/reply.html:35
#: templates/contents/event-table.html:10
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: apps/posts/templates/post.html:59 apps/posts/templates/post_area.html:67
#: apps/posts/templates/post_area.html:116
#: apps/posts/templates/post_edit.html:42 apps/posts/templates/reply.html:38
#: templates/contents/event-table.html:11
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: apps/posts/templates/post.html:73 apps/posts/templates/post_area.html:125
msgid "Type and enter"
msgstr "輸入回覆並按Enter送出"

#: apps/posts/templates/post_area.html:40
#: apps/posts/templates/post_edit.html:16
msgid "edited"
msgstr "已編輯"

#: apps/posts/templates/socialwall.html:43 templates/ajax/about.html:13
#: templates/navigation.html:57
msgid "Main"
msgstr "主頁"

#: apps/posts/templates/socialwall.html:45 templates/navigation.html:63
msgid "Social Wall"
msgstr "輿情回應專區"

#: apps/posts/templates/socialwall.html:88
msgid "Filter by"
msgstr "關鍵字"

#: apps/posts/templates/socialwall.html:93
msgid "Author"
msgstr "發文者"

#: apps/posts/templates/socialwall.html:97
msgid "All"
msgstr "全部"

#: apps/posts/templates/socialwall.html:101
msgid "Search term..."
msgstr "輸入關鍵字..."

#: apps/posts/templates/socialwall.html:101
msgid "Default search all..."
msgstr "預設搜尋全部..."

#: apps/posts/templates/socialwall404.html:484 templates/ajax/no-data.html:484
msgid "NO DATA"
msgstr "尚無資料"

#: apps/posts/templates/socialwall404.html:487
msgid "Your search"
msgstr "找不到符合搜尋字詞"

#: apps/posts/templates/socialwall404.html:487
msgid "did not match any documents."
msgstr "的文章。"

#: apps/posts/templates/socialwall404.html:492
msgid "Suggestions:"
msgstr "建議："

#: apps/posts/templates/socialwall404.html:496
msgid "Make sure that all words are spelled correctly"
msgstr "請檢查有無錯別字。"

#: apps/posts/templates/socialwall404.html:497
msgid "Try different keywords."
msgstr "試試以其他關鍵字搜尋。"

#: apps/posts/templates/socialwall404.html:498
msgid "Try more general keywords."
msgstr "試試以較籠統的關鍵字搜尋。"

#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:25
#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:50
msgid "years"
msgstr "年"

#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:26
#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:51
msgid "months"
msgstr "月"

#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:27
#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:52
msgid "weeks"
msgstr "週"

#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:28
#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:53
msgid "days"
msgstr "天"

#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:29
#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:54
msgid "hours"
msgstr "小時"

#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:30
#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:55
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:31
#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:38
#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:56
#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:63
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:35
#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:38
#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:60
#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:63
msgid "ago"
msgstr "之前"

#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:37
#: apps/posts/templatetags/socialwall_filter.py:62
msgid "now"
msgstr "剛剛"

#: apps/rams/models.py:29
msgid "Ram"
msgstr "羊"

#: apps/rams/models.py:30
msgid "Rams"
msgstr "羊"

#: apps/rices/models.py:29
msgid "Rice"
msgstr "稻米"

#: apps/rices/models.py:30
msgid "Rices"
msgstr "稻米"

#: apps/seafoods/models.py:29
msgid "Seafood"
msgstr "水產品"

#: apps/seafoods/models.py:30
msgid "Seafoods"
msgstr "水產品"

#: apps/watchlists/models.py:23
msgid "<"
msgstr "低於"

#: apps/watchlists/models.py:24
msgid "<="
msgstr "低於（含）"

#: apps/watchlists/models.py:25
msgid ">"
msgstr "高於"

#: apps/watchlists/models.py:26
msgid ">="
msgstr "高於（含）"

#: apps/watchlists/models.py:41
msgid "Is Default"
msgstr "預設（唯一）"

#: apps/watchlists/models.py:42
msgid "Watch All"
msgstr "監控全部（唯一）"

#: apps/watchlists/models.py:43
msgid "Start Date"
msgstr "起始日期"

#: apps/watchlists/models.py:44
msgid "End Date"
msgstr "結束日期"

#: apps/watchlists/models.py:49 apps/watchlists/models.py:151
#: templates/navigation.html:33 templates/navigation.html:93
msgid "Watchlist"
msgstr "監控清單"

#: apps/watchlists/models.py:50
msgid "Watchlists"
msgstr "監控清單"

#: apps/watchlists/models.py:139
#: templates/contents/watchlist-profile-table.html:10
#: templates/navigation.html:96
msgid "Watchlist Item"
msgstr "監控品項"

#: apps/watchlists/models.py:140
msgid "Watchlist Items"
msgstr "監控品項"

#: apps/watchlists/models.py:153 templates/contents/integration-table.html:13
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: apps/watchlists/models.py:154
msgid "Comparator"
msgstr "比較器"

#: apps/watchlists/models.py:155
msgid "Color"
msgstr "顯示顏色"

#: apps/watchlists/models.py:156
#: templates/contents/monitor-profile-table.html:8
msgid "Monitor Info"
msgstr "監控基準價格訂定理由"

#: apps/watchlists/models.py:157
#: templates/contents/monitor-profile-table.html:10
msgid "Action"
msgstr "因應措施"

#: apps/watchlists/models.py:158
#: templates/contents/monitor-profile-table.html:9
msgid "Period"
msgstr "監控期間"

#: apps/watchlists/models.py:159
msgid "Is Active"
msgstr "啟用"

#: apps/watchlists/models.py:160
msgid "Monitor Months"
msgstr "監控月份"

#: apps/watchlists/models.py:164 apps/watchlists/models.py:165
#: templates/contents/product-profile.html:93 templates/navigation.html:99
msgid "Monitor Profile"
msgstr "監控價格內容及因應措施"

#: dashboard/settings/base.py:201
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#: dashboard/settings/base.py:202
msgid "English"
msgstr ""

#: templates/ajax/about.html:15 templates/navigation.html:60
#: templates/shortcut.html:9
msgid "About"
msgstr "關於"

#: templates/ajax/about.html:32
msgid ""
"This website is used for Council of Agriculture and affiliated institution "
"only"
msgstr "本平台僅供本會暨所屬機關(構)人員使用，網頁連結及帳號密碼請勿對外提供"

#: templates/ajax/about.html:38
msgid "The purpose of construction"
msgstr "建置目的"

#: templates/ajax/about.html:40
msgid ""
"The platform combined the price and the trading volume of agricultural "
"products from Council of Agriculture (COA) and the affiliated agencies "
"including Agriculture and Food Agency, Fisheries Agency and Department of "
"Animal Industry in order to provide quick visual research and help the staff "
"in COA and affiliated agencies control the price and the trading volume "
"trend of agricultural products. We keep developing user interfaces of price "
"monitoring alerts and traceable agricultural events in the platform to aid "
"the users handle the price and the trading volume trend of agricultural "
"products in time and figure out the reasons for particular price and trading "
"volume variation historically. Furthermore, we will extend the query "
"function of social media, comments and production period to provide One-Stop "
"Service integrated related information about price and the trading volume of "
"agricultural products."
msgstr ""
"本平台整合農委會及所屬機關（構）公布之農、漁、畜產品價格及交易量資訊，提供便"
"捷之視覺化查詢功能，期協助本會暨所屬機關（構）同仁即時掌握農產品價量動向。除"
"此之外，亦提供監控價格警示、輿情回應專區、產銷事件簿登錄等介面，協助使用者即"
"時掌握農產品價量動向、輿情回應及歷年特殊價量變化原因，提供平台使用者農產品價"
"量相關資訊之一站式服務（One-Stop Service）。"

#: templates/ajax/about.html:44
msgid ""
"Currently, there are 63 items consist of 10 overall and categorized items of "
"vegetables, fruits and flowers in Taipei Agricultural Products Wholesale "
"Market and 53 daily-monitored important agricultural products in COA. The "
"wholesale prices of monitored items in including price and trading volume "
"(only parts of information of vegetables, fruits and flowers are contained "
"in Taipei Agricultural Products Wholesale Market); however, the monitored "
"items with price of origin only cover local transaction price. It is "
"feasible to reserve or increase other agricultural products in the platform "
"and we will in time add items which are contained in current wholesale or "
"local Markets as acquired."
msgstr ""
"目前主要涵括台北一、二果菜市場10個蔬菜、水果、花卉，肉品市場1個毛豬之整體及分"
"類項目，以及59個本會每日監控之重要農產品共計70項，其中以批發價格監控品項同時"
"包含價格及交易量資訊（蔬果花卉部分僅含台北一、二果菜市場資訊），以產地價格監"
"控者則僅涵蓋產地交易價格。本平台保留增加其他農產品資訊之彈性，未來得視需要即"
"時擴增現行批發市場已涵蓋或產地已進行查價之項目。"

#: templates/ajax/about.html:47
msgid "Source of information"
msgstr "資料來源"

#: templates/ajax/about.html:48
msgid ""
"The information was provided by National Animal Industry Foundation "
"(wholesale market price), Agriculture and Food Agency (local price), "
"Agricultural Market Infrastructure System (wholesale market price), Taiwan "
"Aquaculture Development Foundation (local price) and other industrial "
"organizations, which constructed related Application Programming Interface "
"(API) based on the current information system. Next, we retrieved the "
"information from specific scheduled program according to Machine To Machine "
"(M2M) or open data platform in COA."
msgstr ""
"資料提供者包括中央畜產會（批發價量）、農糧署（產地價）、農產品批發市場交易行"
"情站（批發價量）、台灣養殖漁業發展基金會（池邊產地價）等產業機關（構），分別"
"於其現行資訊系統建置相關應用程式介面（Application Programming Interface, "
"API），本平台再依特定排程以自動化作業模式（Machine To Machine, M2M）介接，或"
"逕至本會開放資料平台接取相關資訊。"

#: templates/ajax/about.html:52
msgid ""
"Showing daily price/volume trends, year by year trends and distribution plot "
"with charts, each chart provide raw data, integration data and exporting "
"services."
msgstr ""
"本平台開發「近2週每日量價」、「每日量價趨勢」、「歷年每日量價走勢」、「歷年各"
"月量價分布」等4項量價查詢功能，主要提供價格及交易量（毛豬另提供重量）整合資"
"訊；功能下方列有歷年整合資訊及每日資料，後3項功能亦提供期間之查詢彈性，可依需"
"調整圖表涵蓋時間，亦提供資料列印或下載等輸出服務。此外重要產銷事件簿提供使用"
"者新增、刪除、編輯事件功能；監控資訊提供監控品項、期間、地點、價格及因應措施"
"等資訊；輿情回應專區提供輿情發布及回應園地。相關詳細使用說明，如下列使用手"
"冊。"

#: templates/ajax/about.html:55
msgid "Download document"
msgstr "使用手冊下載"

#: templates/ajax/about.html:57
msgid "Cooperation Units"
msgstr "合作單位"

#: templates/ajax/about.html:58
msgid ""
"1. The platform was constructed by statistics office in COA and Taiwan "
"Agricultural Research Institute (Agricultural Policy Research Center). All "
"of the technical supports were provided by statistical information "
"integrated team in Agricultural Policy Research Center. 2. The related "
"information of price and the trading volume was provided by Livestock "
"Research Institute, Agriculture and Food Agency and Fishery Agency and they "
"help connect affiliated industrial organization to provide automatic "
"interface service. We will keep providing the information about “comments”, "
"“production and trading events” and “monitored price”. 3. Information "
"Management Center provides interface technique based on open data platform "
"in COA and Research & Development Departments and professional consult to "
"help eliminate obstacle interface."
msgstr ""
"1.本平台係由本會統計室與農科院農業政策研究中心（農政中心）共同合作建置，其中"
"農政中心統計資訊整合團隊提供平台建置所有資訊技術支援。<br />2.本會畜牧處、農"
"糧署及漁業署為本平台所需相關價量資料，除協助聯繫所屬系統廠商提供自動介接服務"
"外，並協助輿情回應專區、產銷事件簿及監控資訊等維護或提供工作。<br />3.資訊中"
"心就本會開放資料及各業務單位資料介接技術，提供專業諮詢服務並協助排除介接障"
"礙。"

#: templates/ajax/chart-3-content.html:27
#: templates/ajax/chart-4-content.html:26
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: templates/ajax/chart-3-content.html:36
msgid "Display years"
msgstr "調整顯示年份"

#: templates/ajax/chart-3-content.html:47
#: templates/ajax/chart-4-content.html:35
msgid "Average years"
msgstr "調整平均年份"

#: templates/ajax/chart-3-content.html:62
#: templates/ajax/chart-4-content.html:54
msgid "Close"
msgstr "取消"

#: templates/ajax/chart-tab.html:27
msgid "Product Profile"
msgstr "監控資訊"

#: templates/ajax/integration-panel.html:5
msgid "Date Range"
msgstr "日期區間"

#: templates/ajax/no-data.html:487
msgid ""
"No data to display, this product might be low season in current date range"
msgstr "目前無資料可供顯示，此區間可能非品項之產季"

#: templates/ajax/no-data.html:490
msgid "Any further question please contact us"
msgstr "若有任何問題請與我們聯繫"

#: templates/browser-not-support.html:78
msgid "Internet Explore"
msgstr ""

#: templates/browser-not-support.html:81
msgid "BROWSER TOO OLD"
msgstr "瀏覽器不支援"

#: templates/browser-not-support.html:84
msgid "Sorry, your browser does not support current web applications."
msgstr "很抱歉，本網站尚不相容您使用的瀏覽器，可能是您使用的瀏覽器過於老舊"

#: templates/browser-not-support.html:85
msgid ""
"Please use a newer Browser like firefox or Chrome and NOT IE. Microsoft is "
"ending their support for this browser."
msgstr ""
"本網站建議使用Chrome 20.0版以上、Firefox 17.0版以上或Safari 8.0版以上之瀏覽器"

#: templates/browser-not-support.html:88
msgid "Download Chrome"
msgstr "前往下載Chrome"

#: templates/browser-not-support.html:89
msgid "Download Firefox"
msgstr "前往下載Firefox"

#: templates/browser-not-support.html:90
msgid "Download Safari"
msgstr "前往下載Safari"

#: templates/contents/event-table.html:13
msgid "Creator"
msgstr "新增者"

#: templates/contents/event-widget-type-panel-groups.html:43
msgid "Events you edit here will display in the chart above."
msgstr "您所新增或編輯的事件將會顯示在上方的圖表"

#: templates/contents/index-panel.html:22
#: templates/contents/integration-table.html:15
msgid "Average Volume"
msgstr "日均交易量"

#: templates/contents/integration-table.html:13
#: templates/contents/integration-table.html:16
#: templates/contents/integration-table.html:20
msgid "Spark Line"
msgstr "趨勢圖"

#: templates/contents/integration-table.html:20
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: templates/contents/integration-widget-type-panel-groups.html:26
msgid "Integration Data"
msgstr "整合資訊"

#: templates/contents/monitor-profile-table.html:7
msgid "Monitor Price"
msgstr "監控價格"

#: templates/contents/product-profile.html:26
msgid "Watchlist Item Profile"
msgstr "監控品項內容及監控地點"

#: templates/contents/raw-table.html:21
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: templates/contents/raw-widget-single-type-index.html:28
#: templates/contents/raw-widget-type-panel-groups.html:26
msgid "Raw Data"
msgstr "原始資料"

#: templates/contents/selected-year-info.html:5
msgid "Year Selected"
msgstr "選擇年份"

#: templates/contents/selected-year-info.html:18
msgid ""
"Average years in this chart is default to recent 5 years, you can change it "
"in settings"
msgstr "圖表的歷年平均預設為近五年平均，你可以於設定中更改此選項"

#: templates/contents/watchlist-profile-table.html:12
msgid "Monitor Source"
msgstr "監控地點"

#: templates/footer.html:7
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: templates/header.html:19
msgid "Collapse Menu"
msgstr "選單"

#: templates/header.html:56
msgid "Sign Out"
msgstr "登出"

#: templates/header.html:56
msgid ""
"You can improve your security further after logging out by closing this "
"opened browser"
msgstr "建議您登出後關閉分頁以提高安全性"

#: templates/header.html:79
msgid "Full Screen"
msgstr "全螢幕"

#: templates/lock.html:94
msgid "Your browser is out of date, please update your browser by going to"
msgstr "您使用的瀏覽器太過老舊；你可以從這裡升級瀏覽器："

#: templates/navigation.html:69
msgid "Admin"
msgstr "後台管理"

#: templates/navigation.html:111
msgid "Grand Totals"
msgstr "合計項目"

#: templates/navigation.html:132
msgid "Hog Overall"
msgstr "毛豬合計"

#: templates/navigation.html:139
msgid "Agricultures"
msgstr "農產品"

#: templates/navigation.html:157
msgid "Livestocks"
msgstr "畜禽產品"

#: templates/navigation.html:176
msgid "Fisheries"
msgstr "漁產品"
